3hk 優點討論

其實都唔錯

限速功能最強
無論幾時都唔會多過5mbps

自從用咗3之後發覺電話慳電左
因為全日都係5mbps
乜都做唔到

唔斷線 又快 穩定
又新增係豐澤多營業點
誠哥好野

得個講字 圖都冇張
你話用緊中國移動都得啦

都幾快 長期4mbps有以上

算快

嘩 真係多撚謝
自稱最高可達1000mbps
實際係100份1都冇

夠曬睇片啦 實際用到就得

咁我用3G咪得 洗咩比二百幾用4.5G

你用到先算 其實係

呢個係新劇

仲有軒仔